究竟女人點解會俾埋屎眼人玩

話說小弟返parttime識左個女同事，份工都返左成年幾，大家平時返工都會成日鳩up，點知今日傾傾下計，平日都好少傾sex，今日上網咁岩見到個condom廣告，佢見到就無啦啦自爆原來佢有搵sp，仲要係一次個搵4 5個玩，個下我個心都沉左一下，望佢個樣都唔似咁撚大食，仲話自己gangbang，anal乜都玩齊，屎眼可以expand到一蚊咁大，個下我都唔知點撚應佢 完全唔知呢d女仔諗乜鳩咩心態，以後返工都唔知點面對佢 仲要同我講佢有男朋友，真係鄧佢條仔慘，條女連屎眼都俾人開發埋都懵然不知

利申：佢形容到咁既地步 （慎入

完全想像唔到佢條仔知道左會有咩感覺

嘩屌

痴撚線

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

理性討論

條女個樣呢

大家同事一場 點開口拎圖

無圖

好矮下 但算鼻高 皮膚白 同埋少肥底

女人冇前列腺 俾人屌屎眼會唔會爽?

俾男朋友同俾sp玩又好大分別嘅
男朋友多數都係因為愛佢之類
sp就

真係唔知 無經驗

俾人gangbang anal個下真係接受唔到

已經根據佢描述 搵左兩幅幻想圖

可能想收埋你做sp

你想唔想做佢sp

似係想收你做sp

但我唔好呢味

佢引你屌？

我覺得佢男朋友知道左一定崩潰

佢似見我地都熟熟地 所以share俾我聽多d

屌我係咪識你講緊既女同事 94年哈比身材？

Facebook ig都有掛

條女幾歲咩身材？

聽完咪算 你唔係想玩串人地個party呀？
呢個世界咪圈子都有 你唔係玩開食開既咪唔好理人囉

真係好男仔

巴打邊到返工

2x 身材真心一般 但個樣係可愛個type

討論下姐 唔係爆佢出黎

其實到底點解只可以話每個人性慾同對性行為既思想都唔同
正如有啲女仔可能只係想傳教士式做 唔會想要其他招式
有啲女仔鍾意反咬你做主動攞主導權控制一切咁做

屌你先 佢想收你做sp

如果俾著我帶咁多頂綠帽 應該真係會痴線 最慘係個女仔無樣睇

應該係俗稱既淫底

係咪斯斯文文 開頭識好怕羞

可能都唔會長久

平時坐低都痛 玩到咁大

幾時都係 愈乖愈正常個啲樣內心先最有慾望 而慾望可以令佢地想做好多唔同野
反而啲烈女 流浪風塵個啲先最專一 因為佢地只想有個男人錫就足夠

第一次見佢 真係唔多出聲 識耐左就好多口水 同其他同事都好玩得埋

見佢又無乜野

但呢啲咁私人嘅野都同你講

我都覺反而d烈女係真心專一 以後真係唔可以stereotype人

9成想撩樓主玩埋一份

識左年半 平時都冇提開 唔知佢今日攪乜鳩 我都打個突 成件事太衝擊

你又唔好咁話喎 啲女仔覺得同你玩得埋可以密到個種係會講架喎 你講反轉引到佢佢主動同你做埋添

佢成日笑鳩我矮

但真係無興趣玩呢味

就算個女仔有男朋友都係咁話 唔係邊有咁多帽

無話啲咩既 你做到一個好男仔咪做囉

玩三穴原本真係以為av先有

佢有冇話邊度搵啲sp

以後返工我都唔會提返起呢件事

好似話係其中一個之前同事黎 之後fd搭fd玩3 4 p

你公司請唔請人

應該上面幅圖咁

應該唔請啦 個list已經有好多人用

我角度我只會認為一個女仔唔玩係因為未開發 正如一個女仔剩係識訓係度係因為未接受教導

應該唔係佢男友經手 綠到

佢講到明佢條仔唔知

我平時都有睇開av 估唔到真係有真人真事

佢剩係開心share姐

無野了
前同事黎
好撚屈機啲仔好似係佢男寵咁晚晚輪流扑
第二朝一路返工一路焗住聽佢尋晚條仔咩表現
屌你其他女同事又係咁講自己尋晚點扑野
跟住做左年幾屌唔住辭職

我覺得佢講得畀樓主聽 樓主只要畀小小技巧勇氣應該可以同條女開房

輪流扑咁痴線

原本都覺得佢幾cute 宜家幻想破滅

Nickname係咪Y字頭

以為av先有

應該唔係

留名

我屌過7條女既屎眼，當中4個都話無乜特別大既感覺，2個就話唔鐘意，只係有1個屌完屎眼後愛上咗，變成鐘意屌屎眼多過屌西，所以結論係 - 屌屎眼對男人黎講就真係好撚正，但對女人黎講就多數係唔會特別舒服，甚至係厭惡

熟到可以講呢d
好羨慕

[img]圖片網址[/img]

會唔會變朱古力香蕉

暫時都無試過

有睇咸片都知要洗咗先玩

條女係咪姓李...nickname第一個字係M...
唔知點解直覺話我聽係我女神...

唔睇anal

唔係呀巴打

有冇巴打知呢舊野咩黎

後面個圈係咪for吊起用

有冇類似咩樣

屌過3條女屎眼
佢地都係話爽

老婆唔係處 分分鍾屎眼都比人玩過
強烈建議連登仔非處不娶

係咪又用黎撐大個屎眼

佢地話點爽

我覺得少少似韓國個金智媛

咁樣同你講咪即係想比你屌

我聽下算數

放入去先撐開，等個塞攞唔返出嚟，典型SM玩法，例如貞操帶

點識到呢啲淫閪

整張條女個樣既示意圖都得掛

有無contact?

個名係名p字頭？

係咪

金智媛

周圍做Promotion

No

我都係第一次

幾好，唔會便泌

Y 字頭是咪姓陳?

點解會叫人nickname

真係撐到上面幅圖咁

係咪痴撚線，開咗唔夠一秒即刻閂咗，打哂冷震

佢如果見到你喺個post咁講佢點算
唔洗再返工了

我屌
我妹企我隔離比佢望到

宜家我都覺老尷 但佢完全無事

Gangbang咩嚟

可能平時便秘掛

巴打鍾意收帽?

野狼與瑪莉

應該係呢d

我聽完佢講都諗起呢張圖

咁撚假既,點解要無啦啦自爆鍾意比人GANG 同你又唔係熟

有女送上門比樓主屌

因為

肛交真係好撚正

識左年半 平時返工都會係咁吹水 但無私聊

咁痛仲玩

男人都會啦

男人都會啦，仲多個女人

嘩 好恐怖

而家啲女人真係冇個正常

佢應該想邀請你6p

Gay

佢爸爸媽媽好似離左婚 可能唔多唔少都有d關係

係咪姓吳

好正 咁先係成熟嘅女人

流血就試過

係咪由細到大缺乏父愛？
跟老母唔係跟老豆

近排都有女送西上門屌
通常呢d人家庭問題
平日行為主動得黎又有d on9唔識睇場合
社交媒體上活躍,講埋d on9懶叻野
大家可以觀察吓

不過會拿屎上身, 勸大家唔好試

希望樓主係假膠，如果係真既話真係好撚恐怖

其實唔係拍拖真心知佢份人係點
你同呢d 人搞咪仲污穢過叫雞

仲易中招

seed/名唔該

求其搵唔知

點解你會知關於男人果part.....

呢個世界真係好撚恐怖

玩到咁大好似話括約肌唔識收縮返
係咪好易瀨屎同要用尿片

是咪得我覺得好撚變態
屎眼咁玩法遲早脫肛/肛門失禁

要請教d 下anal巴打

老左就仆街

無記錯係咪尖沙咀 聽個fd講

嘩屌 睇完張圖屎眼不自覺縮咗一縮

?

唔明點解可以撐到咁大

間餐廳

我唔係做餐廳喎巴打

通常缺乏家庭温暖嗰d女都好容易同人拍拖上床
我公司都有一個

屌你,個名長到

而家冇缺乏家庭溫暖嗰啲都好容易上床

其實都幾慘

講真，爽就玩架啦
你憑咩話比屎眼人玩就有問題

佢搵SP玩屎眼，講埋比你聽係佢真性情
點計都好過班仆街女人收錢係剩係為拖手

無圖
但其實個屎忽正常比人屌完會縮返架喎

做佢男人/老豆仲慘呀

個個都係度問係咪呢個嗰個咁
又估姓氏又估花名又估職業
各位好驚自己帶帽咁喎

痴線一蚊銀 會唔會好易失禁

只係覺得佢男朋友慘，其實佢玩唔玩都唔關我事既

上google一search真係可以撐到咁大

係可以 但之後都會縮返架

[肛交自拍]肛肛女砲友，連『黃金』都被弄出來！

[url]
[/url]

性病集中地

老閪都屌咗先

識玩一定係後入

屌我諗起舊登有個阿婆玩肛塞果個po
仲有個痴線佬係咁想屌個阿婆

唔知有冇巴打記得

屌你
廣告即刻出個golf 場
大家都冇過golf
係咪咁撚恐怖呀屌 圖都認埋

嘩
都真係好撚多年前
講起好有相認feel

入黎就係等睇呢幅圖

你有心上下網搵既話其實好多

會有便意？

想試下屌條女屎眼

廢物，有免費雞屌都唔識屌

咁多人問咩字頭咩職業
即係聽過身邊好多女都咁？

因爲你老母俾狗屌

條女英文名係咪y字頭？幾歲？
勁似一個同學

曾經訪問過被我屌過既女女
插後欄會有咩感覺
佢地話好似你好急屎
跟住all左一條香蕉屎果種爽法
仲要來來回回不停咁

你太天真 佢試你水溫

正呀

係y字頭

有性無愛 自己打飛機好過啦

所以話2手閪,9成G

姓李?

手同閪個觸感唔同、無得渣波、仲有對手反應

屌 姓林既？

痴撚線高爾夫球張GIF

姐係如果有便秘問題 都可以搵你解決下 咁有無留左D屎味係你JJ到？

事撚旦啦
事後沖乾淨咪得囉
有陣時要爽都無得計較咁多

屌過幾個女仔嘅屎眼
其實啲女仔都係一開始有啲抗拒 因為覺得羞恥
只要令到佢地接受咗玩下後門先 （用手指撩下 震蛋震下）
玩玩下想試 試完就會中意咗

有3個女仔玩到中意咗灌腸
有時會灌住腸同佢地落街行下

要麽就是很愛 要麽就是貪玩

有d人要透過強烈性愛去放鬆自己

屌你 岩岩又話唔係

咁多巴打玩過anal

英文名喎 上面唔係問nickname咩

呢啲真係就算好索/大波都唔好制
九成有性病

你唔驚架咩
陣間啲屎入左裡面?

樓主護士

我指平時人地嗌既英文名 唔係英文全名

個女仔條仔真係慘到

起底了

英文名係

咁都估到

希望佢呢世都唔知啦

巫小姐？ 好大波

12月食咗件有男友，又有sp，又玩開肛交嘅囡畉，可能係你同事。

佢男友無份架

係咪姓林架

照呢個走勢遲早俾人爆出嚟

唔會既

因為真係好好玩

LM

oh.......what a pity

我都唔明,幾時前炒車入廠,果時發燒但喉嚨發炎唔吞得野,連野都冇得食要吊鹽水,所以啲退燒藥自然就係塞落屎眼果隻啦,塞之前仲要肛探。嘩屌佢隊細細支野入屎眼已經痛撚到仆街,之後仲要隊埋啲藥入去真係慘撚過死,碌鳩咁大我完全想像唔到塞落去係幾痛

你係咪無j架
個鳩窿咁細點會入到
除非你個j窿識吸氣啦

有無咁撚易屌到？個樣掂唔掂？

屌得多棒球棍都入到
不過女仔冇前列腺，正常女仔應該唔鐘意至啱

係咪做人唔夠relax

成身痛到仆街又發燒點relax呀 果時要做手術切開個身駁返啲骨,個傷口未埋口郁一郁都痛到仆街,而家仲有條大疤痕係心口附近

可能佢手勢唔太好

護士玩屎眼

又話做promo嘅？

好難想像公司會有女咁同仔分享，唔驚你當八卦唱出去咩。（事實係你而家都唱緊）
FF唔係唔好，圖都無張，伯母應該好唔得閒

Part time

佢同事黎 我自己讀緊姐

就嚟26個英文字母都比人問晒

咁你呢個情況
個護士幫你打j你都唔會舒服啦
anal都係同正常扑野咁
要前戲架
你乜都唔做直接小西條女都唔會舒服啦

應該好痕

男人我唔知 都唔明點撚解女人都要玩屎眼
係醫院做檢查試過探肛 好撚柒痛㗎屌你老母

其實好似撩耳屎一樣
刺激到迷走神經
咁你調撩耳屎爽唔爽

男人都覺痛

More

係咪姓曾

我都屌過個淫娃性曾
主動叫你屌佢屎眼

我原本剩係以為鬼妹先鐘意玩

係咪讀緊u

一定喺姓陳

輕輕一推

睇連登有人話撞車 之後發燒 又食唔到野 就要塞粒退燒藥入屎眼 咁我諗 D藥咁難食 以後乜藥都塞落屎眼咪冇味囉 倒埋咳藥水落去止咳tim啊

仆街真係識
Nickname:Yaxxx 個姓好特別嘅

個姓唔算特別

lm